# 登录日志[](#logs "Permalink")

CODEChina 列出了已登录到您帐户的所有设备，这使您可以查看会话，并撤销所有您不认识的会话。

## 列出所有活动会话[](#listing-all-active-sessions "Permalink")

1.  单击您的头像
2.  单击 **设置**
3.  点击边栏中的**活动会话**

## 活动会话限制[](#active-sessions-limit "Permalink")

CODEChina 允许用户一次拥有多达 100 个活动会话，如果活动会话数超过 100，则最早的会话将被删除。

## 撤消一个会话[](#revoking-a-session "Permalink")

1.  使用前面的步骤导航到**活动会话** 
2.  单击除会话外的**撤消**，当前会话无法撤消，因为这将使您退出 CODEChina。